有一個住圍村嘅朋友警告你哋唔好亂黎

好多都係外姓人, 同埋租戶, 721單嘢真係唔關佢哋事

真 唔好入

唔好咁做！

大家真係諗清楚, 唔好中計!!!

好啦 咁我地要冷靜d啦

大家要冷靜 千萬不要做

唔好中計呀

真心唔好入村
對準白衫，人不犯我不犯人
佢地出黎傷人就要以制暴

唔搞呢D , 要和平理性非暴力

唔好人民鬥人民
諗下有幾多手足犧牲同七條命先有今日既形勢